====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Tout ce qui a été dit autour de l ' implication de l ' architecture et de l ' urbanisme dans le rapport final n ' est pas de mon fait et émane de participants très divers (ONG , syndicats , Medef , État , monde agricole , etc . ) .
Tokens having emotion: [ État ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ État ]
Lemmas having emotion: [ état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 1

